\begin{problem}{Инопланетная встреча}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

На далекой планете в системе Тау Кита разумные существа имеют по две руки, на каждой из которых по 11 пальцев, поэтому они используют 22-ичную систему счисления. Их система счисления также является позиционной (как и привычная нам десятеричная), но в ней используются следующие цифры: $0, 1, 2, \dots, 9, A, B, C, \dots, J, K, L$.

Во время недавней встречи с таукитянами представитель землян Эрчим задумался: каковы же максимальное и минимальное  $n$-значные таукитянские числа, которые делятся на 2024, и все цифры которых не превышают заданного $m$. Помогите Эрчиму определить эти числа.

\InputFile
В единственной строке заданы два числа: целое десятеричное число $n$ и цифра $m$ в 22-ичной системе счисления ($2 \leq n \leq 10^{6}$, $m > 0$). Числа разделены пробелом.

\OutputFile
Выходные данные должны состоять из двух строк. В первую строку вывести искомое максимальное $n$-значное число в 22-ичной системе счисления. Во вторую строку~--- соответственно, искомое минимальное число.

Если решения нет, то вывести число $-1$.

\Scoring
Баллы за каждый тест в каждой подзадаче начисляются независимо от других тестов и подзадач. Ограничений на зависимость подзадач друг от друга нет.

\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{№}} & \bf{Дополнительные} & \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} & \bf{Информация} \\ 
    & \bf{ограничения} & & \bf{о проверке} \\ \hline
    $1$ & $n \leq 10$ & $20$ & полная \\ \hline
    $2$ & $11 \leq n \leq 1010$ & $30$ & полная \\ \hline
    $3$ & $n \ge 1011$ & $50$ & полная \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}
